唔好再用敵國通訊企業同銀行服務.....

見好多連登仔仲用緊支動 支銀